Cette application s'appuie sur SQLpage [https://github.com/lovasoa/SQLpage], à télécharger et à placer dans le répertoire racine.
Elle est accessible avec un navigateur sur le port 8080.

"École Inclusive" est une interface qui veut faciliter la prise en compte et la prise en charge de tous les élèves en situation de handicap ou devant bénéficier d'aménagements.
Cela peut s'appliquer à l'échelle d'un établissement ou de pôles plus larges (P.I.A.L. ou futurs P.A.S.)
Ce logiciel a été conçu comme un outil à plusieurs niveaux pour :
- organiser le suivi par les coordonnateurs
- favoriser la prise en charge par les accompagnants
- aider la prise en compte pédagogique par les enseignants

L'application fonctionne de manière sécurisée (possibilité de travailler en https sur serveur distant) avec plusieurs niveaux d'accès :
- consultation enseignant (limitée à son établissement)
- consultation AESH
- édition (coordonnateurs, professeur principal avec limite à certains dispositifs)
- administration

**Nouveautés de la version 0.2 :**
L'accès via un serveur CAS est possible.

La dernière version 0.2 intègre de nouveaux éléments INE des élèves, UAI des établissments (création depuis une carte plus facile), historique des aménagements par année scolaire, gestion du choix de classe et des dispositifs plus intuitive...

----

Le logiciel fonctionne de manière dynamique et il est possible de suivre les notifications de chaque élève, d'insérer une photo, de préciser des aménagements que l'on retrouve automatiquement côté AESH ou référent... 

L'utilisateur par défaut est admin et le code d'activation est admin123
Cet utilisateur n'apparaît pas dans la liste des comptes afin de ne pas l'effacer par erreur.

## Schéma de la base de données

![Schéma de la base de données d'École Inclusive](https://github.com/DSMejantel/Ecole_inclusive/assets/552629/1a41bd57-f904-4e5e-a0f1-7df648e37b98)
![parametres](https://github.com/DSMejantel/Ecole_inclusive/assets/149260856/84fc57dc-b96e-49b0-9998-17e5ba6b9dfa)
![parametres_comptes](https://github.com/DSMejantel/Ecole_inclusive/assets/149260856/a0b18aff-72d4-4d61-8afa-f1017779b419)

